[初選] 等睇一星期後 政府瀨初選搞到疫情大爆發

1

2

之後提議電子投票

lm

3

做數話咁易

又或者延期

4

5